
2012-07-12T12:47:0Z
politika
Başbakan Recep Tayyip Erdoğan'ın HAS Parti Genel Başkanı Numan Kurtulmuş'la görüşmesi öncesinde Başbakanlık Resmi Konutu'na bir ciple gelen 4 kişi, Erdoğan'a davetiye vermek istediklerini söyledi. Davetsiz misafirler korumalar tarafından geri çevrildi. Başbakanlık Resmi Konutu hareketli bir gün yaşıyor. Başbakan Erdoğan, Başbakanlık Resmi Konutu'nda HAS Parti Genel Başkanı Numan Kurtulmuş'la görüşüyor. Erdoğan-Kurtulmuş görüşmesi öncesinde konuta gelen davetsiz misafir ise telaşa neden oldu. Erdoğan'ın konuta gelişinden kısa bir süre önce içinde 4 kişi bulunan bir cip, Resmi Konut'un giriş kapısına gelerek içeri girmek istedi. Başbakanlık korumaları telaşla cip sürücüsünün yanına gelerek, aracını çekmesini istedi. Cipte bulunanlar Fatih Medresesi'nden geldiklerini ve Başbakan'a davetiye vermek istediklerini söyledi. Korumaların uyarısı üzerine cip konutun önünden uzaklaştırıldı. Cipte bulunanlar davetiyeyi korumalara verdikten sonra konutun önünden ayrıldı. Bu arada Başbakan Erdoğan'ın Kurtulmuş'la görüşmesi devam ederken, Milli Savunma Bakanı İsmet Yılmaz ve MİT Müsteşarı Hakan Fidan da Başbakanlık Resmi Konutu'na geldi. - Ankara 4 13 31 0
